（分析）今次支那寒潮連登普遍無人覺係大災難

睇下今次會登先點

又想燈

工業革命之後好難凍得死人啦
同埋有十四億人，冇煤拎條凍屍去燒都有排燒啦

屌 真係好撚涼薄

雖然我好想同情佢地，可惜佢地係支那人 支那人毀我家園而家算唔算係孽報？

靜啦屌

北佬同南方人本身構造都唔同

你話廣州有條友上咗北京會有機會凍死都話

本身係北京果啲蠻夷種族野獸咁點會凍

都唔及香港濕凍一半

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』